員工聖誕節開工 要感恩

笑到我gap gap 聲

係咪要頒感謝狀？？？？

你中文閱讀理解合唔合格？

偷偷負皮死全家
老母生癌
老豆冇仔送

屌你老母，試下逢紅假乜柒服務業飲食業都唔撚開，屎都無得你食呀，臭閪

標題打得唔好 sorry😶

感恩啦
比錢 仲要求佢 😋😋😋

到底樓主係想屌話要感恩個條友定屌邊個？

巴士地鐵乜都唔開
咁鐘意慶祝丫呀拿
窮L自己行路
有錢自己出車

要感恩個傻仔

屌你唔想xmas 開工 咪辭囉on9 😂

我比錢你比服務 仲要有感恩既心 笑死唔笑死

利申 天水圍行落tst

xmas 返工同賤種有咩分別

😆😆

紅日反工直頭可以唔當佢地係人

洗唔洗感恩咁誇張呀唔好大爺咁就得啦，有比錢架

法定規定佢一定要開咩，屌你老母，淨係聖誕先黎講，逢紅日都講呀嗎，屌你老母，感乜撚野恩